投訴師出動 -- 中西區DO黃何詠詩 — omb、hab、had、csb、icac見！(612 Reminder)

呢舊生物可謂劣跡斑斑，續18年大媽式行為 —— 搵附近大廈業委會「扮街坊」撐場支持砍kongu古樹後，今日又再柒多次。一眾區議員係議會動議譴責鄧小強時，居然發老脾話因為唔認同立場就同鄧小強一齊離場。先唔講呢舊生物擅離職守，正苦都成日講作為公墓猿必須政治中立。抵佢無得去局，走黎做DO扮小丑，369呢啲傻鳩AO係唔洗擇日。

有見於此，我地決定開佢file，度埋投訴Template歡迎投訴師全面進場。迫不及待好想玩玩了。

Template link:

#反極權運動

推